# Gömülü Linux

Bu ders kapsamında HC-05 modülü ile bluetooth kart tasarımı yapılıp gerçeklenmiş ve Kelebek board üzerinde AT komutları seri port uygulaması ile gönderilmiş ve çevredeki bluetooth cihazları tarayıp listelemesi sağlanmıştır
